[扯晒火] 大波妹咁撚樣賣耳機 有冇手足知佢叫咩名

留名

Viki

ig??

整容雞

想知耳機咩名多啲